iPhone X 係咪唔識自動停叉電？

叉過夜100%仲叉緊

好驚咁快差壞舊電

以前6 plus 叉爆起身有叉滿公仔